拍耐左係為傾而傾？

日日whatsapp都係早晨，食左咩，一堆貼圖，做緊咩，早抖
好悶啊
真人同佢一齊係舒服自然鐘意既
但一到唔見既日子就搞成咁...點解決

無得解決 即係淡咗囉 佢同第二個不知傾得幾開心

搵多條女同你傾

對佢好有信心 冇第二個
拍耐左唔會日日deep talk 想知大家平時點同另一半溝通

我係女
想正視同佢既問題多過避啊

係咁架喇
要了解嘅都了解哂
可能睇到咩連登有趣post 咪share 俾佢睇囉

噉搵多條仔

Call G

佢唔知我ac
share呢個post比佢都仲得

咁你宜家打咗呢個comment再share佢咪會知道

其實男朋友都好似冇義務要日日陪我無聊時秒覆，都係去識番多d會text既朋友好d

佢都有上 唔share都會自己禁入黎 一定睇到 睇到既話 我想講

講多d野啦頂你

要大家都肯講先有用
分享下平時有咩發生囉
用另一半唔會講食咩 但基本野都會講下
除此之外都冇咩特別架喇
大家返工嘅圈子又唔同